原發性顫抖 跪求

有冇得救？
中醫有冇好介紹
西醫手術 公私院揾邊個好

緊張？

點醫

晒下太陽

我都好震，手震最厲害

你病徵係點？

CBD 油